{
    "user": {
        "discord": "Zhezevu#7778",
        "username": "Zhezevu",
        "nickname": "Zhezevu"
    },
    "whitelist": {
        "id": "755120062049812601",
        "approved": false,
        "questionsCont": 10,
        "actualCont": 10,
        "questions": [
            {
                "question": "**[LORE]** Â¿De que forma se iniciÃ³ la terrible enfermedad reportada en todo el mundo?",
                "answer": "huuuhbub"
            },
            {
                "question": "Â¿Puedes utilizar el canal de #ðŸ“»radio-on-rol para mantener una conversaciÃ³n en binomio?",
                "answer": "sfghsfghsfgh"
            },
            {
                "question": "Â¿QuÃ© es el **Metagaming** y da un ejemplo?",
                "answer": "sfghsfghsfh"
            },
            {
                "question": "Â¿QuÃ© es el **Combat Login**?",
                "answer": "gfhsfghsfgh"
            },
            {
                "question": "Â¿De quÃ© forma puedes entrar a una base ajena?",
                "answer": "sfghsfghsfgh"
            },
            {
                "question": "Â¿CuÃ¡l es el nÃºmero mÃ¡ximo permitido para ir en grupo?",
                "answer": "sfghsfghsfgh"
            },
            {
                "question": "Â¿De que forma puedes robar un vehÃ­culo?",
                "answer": "sfghsfghsfgh"
            },
            {
                "question": "Â¿CuÃ¡l es la Ãºnica protecciÃ³n permitida para tu vehÃ­culo?",
                "answer": "sfghsfghsfgh"
            },
            {
                "question": "Â¿QuÃ© es un **Character Kill (CK)** y quien lo autoriza?",
                "answer": "sfghsfghsfghsfh"
            },
            {
                "question": "Durante un secuestro o robo, Â¿QuÃ© tiene que suceder para tu poder matar (hacerle un PK) al secuestrado?",
                "answer": "sghsfghsfghsfgh"
            }
        ]
    }
}